[求救]點樣擺脫痴線佬嘅威脅

是咁的 我嘅女性朋友A遇到呢個問題 希望巴絲們可以打救下佢
8個月前A同咗依家嘅「男朋友」一齊
佢以前對A好好 但佢之後完全變哂
A出街佢又係咁問A係邊 又話要跟埋一齊
最後A同個女仔朋友出到街行緊嘅時候佢突然黎搵A同扯走佢
又不停同人唱衰A 屈A話所有嘢都係A嘅錯先搞到段關係變到咁
A已讀不回佢佢又會發哂癲咁send whatsapp比A
最撚癲嘅係佢每次都會直接係A屋企門口出現
限A15分鐘出去門口搵佢 唔出就會斬A嘅屋企人之類
A話分手佢又唔撚肯 仲威脅會搞A屋企人,朋友
A佢真係好辛苦 所以想問下巴絲有冇見過有類似經歷同想知可以點先散到
盡可能想唔比佢搞到朋友又可以逼佢分手
我的朋友不是我

block 所有 contact
再騷擾報訓警
搞屋企人嗰到唔洗理，呢啲人講就兇狠

其實盡可能想排除比佢煩到A身邊嘅人嘅可能性
但係我都覺得報警係最快完到事
呢條友癲起上嚟唔係人咁品 我真係驚佢會對A出手

屌,報警啦,之後申請禁制令

專一 巴打你試下比人連call60次先再講得口響d啦
好聽就專一 唔好聽就痴纏

我都咁同A講 但佢係驚搞大件事

咁樣遲早係條仔玩大件事 不如先發制人

唔報警就纏一世

手點都要分
唔分虐待自己
驚嘅可以拎佢變變態態嘅wtsapp record/錄音去差館備案

重視到扯走A 話要斬死佢d屋企人同朋友
仲會call幾個frd一齊喺A屋企附近捕佢?

假膠 唔洗理佢

已經有d嬲到唔想分真心定假膠
btw除咗報驚之外真係冇哂辦法?

冇,呢啲情況真係冇

唔該哂巴打

Btw叫你朋友最好出入有個伴 一陣條友發癲都有照應

係驚條癲佬會喺後樓梯捕佢搞佢
唔想A就咁冇咗隻

咁怕事俾人纏一世啦

我已經係咁叫佢去報驚先